講下你戴綠帽之後發生嘅故事！

我中學初戀 好記得係放暑假前同一個女仔拍拖

但個時無電話無電腦 過咗成個暑假都無過個女仔

暑假完返黎時就見到佢同個籃球校隊一齊

當時好傷心 喊咗我三個字 跟著我就返屋企搵野食

食完就繼續第二日返學 扮見佢地唔到

然後就沒有然後了

我個初戀只係拖過手送過佢返屋企 個時送完佢返屋企仲驚俾我媽鬧遲返完全唔敢同人講我個初戀係點好撚柒

你地又有無屬於自己嘅綠帽故事呢？有無後續？

別人的青春總是美好 為何偏偏我是這麼低等 初戀都柒過人

打漏 暑假期間完全無搵過個女仔

樓主幾多歲

40

初戀就係要特別，古怪先會印象深刻先有記念價值

My friend你有無戴過綠帽講黎聽聽 我唔會笑你

聽落又唔係好柒啫

好快有女朋友

做緊兵

依個年代仲會傾電話？ 你好幸福 有無講咸野？

冇....佢好單純

同個朋友去食lunch食食下畀人食埋

都唔知你講乜

約佢出街拖實佢 仲玩乜撚估歌仔 玩女女啦

女朋友同人食lunch跟手畀人食埋

咁誇張？

問阿佳......

真人真事冇吹水

啱啱戴咗
拍咗六年
希望以後會係一個冇咁shit嘅故事

但係你最後點知？

因為嗰日之後佢就冇搵過我，過咗排已經見到佢同個friend一齊咗

Oh bro
我都唔知講咩好
唯有下次帶眼啲

多謝巴打已經係七年前嘅事，而家個女朋友好好

有無後續？

兩個禮拜前仲可以寫啲好肉麻既野氹我開心

轉頭就分手時就話同人上左床啦

而家我既睡眠質素仲係好差

有無諗住點搞？

又吹水 死在有人信你

可以點搞

理智係放低左 但係心入面都係鯁住條刺

諗住買枝whiskey臨訓前隊下囉

賤女人

仲犯賤地R爛面求復合，真係復合到，但最後都散左

巴打後生就搵多幾個

不過我驚俾人戴得多綠帽 自己最後都會成日出軌

中出即飛咪算

但點解復合到？條女唔係有第二個？

我好少主動識人/溝女 呢個都係佢表白先

我見大家傾埋 佢好似女版既我咁 我先落左搭

都未必有下次鳥

me: ex:

ex 做護士
之前返工好忙好忙
日日返工都崩潰咁滯
之後有排我就叫佢帶部switch 返去啦
食飯時間玩吓減吓壓
過一排佢哋有個實習醫生原來都有帶switch返工
我就話好丫
有人同你一齊打吓機

然後
就冇然後

跟住我就喊足大半年

屌 flirt多幾次就有信心 到時啲女爭住埋黎

雙手奉獻俾人

人地一出黎六萬一個月 你望下你自己 人地就咁係醫院做醫生仔都十幾萬一個月 你？

我個待人態度係人對我好 我對返人好

所以flirt人呢家野 我好少做

主動對人特別好 對我黎講好尷尬

改啦 要改變下性格先食得多女

盡量試下啦

冇，真係上兩個禮拜知戴咗咋
尋日爭啲見到佢
諗住打比佢搵佢但佢冇聽
後尾知道佢個時同緊新歡一齊
後續，我都想知

普通fd 點會呷醋，係都唔會話你知明示暗示話你知呻醋應該有啲嘢

咁你又過分左D

未必有下次x2
啱傾嘅人以後或會再遇到
但已經對人嘅忠誠度失去信心

cow女好過讀書真心

自私唔緊要 最緊要誠實啲 做返自已

關係呢啲野 有就有 冇就冇 睇淡左

咁唔算啦

同條女去台灣旅行時先知道綠咗，一時忍唔L住殺咗佢，返到香港畀人屈洗黑錢坐咗半年多啲，而家住緊大屋

BTW，呢個故事我都係聽返黎

屌諗起都hurt
不過第時隻臭雞惹埋啲梅毒返嚟
佢恩客都可以幫佢睇症

因為同ex同戴我帽嗰個同一個圈子
成班fd都知我戴 冇人敢同我講 知我會崩潰
最後同佢散咗 我就即刻知咩事

里啲嘢揾佳哥上嚟講啦

最緊要誠實
不過對方都未必會
同埋誠實都好，都會hurt
一齊個陣開心少少
我覺得彌補唔到被背叛個陣嘅傷心

帽條毛
2個月冇搵就理所當然咁當分咗手啦

你喺連登問我地d A0，梗係個個都話無初戀㗎啦

利申：無初戀

我同巴打個情況一樣 傾電話都會傾咸野 但我唔知個女仔fd想唔想發展落去

冇錯 我而家就經歷緊

仲要啲開心既回憶都變哂猛獸晚晚haunt鳩我

但叫做唔後悔既 起碼我冇對唔住自己先

我之前同巴打情況一樣
依家佢同我表白一齊咗，扑埋
加油

醫生仔

李嘉誠你個垃圾首富仔

返左香港

樓主都on9, 幾個月都唔搵人, 抵L死

係街見到個ex拖住第二條仔. 無拆穿佢, 之後同佢講分手, 佢發撚哂脾氣, 以後自己啱撚哂咁. 之後我話妳尋日下午係咪去左邊度呀, 之後佢變哂臉知衰係度大喊. 過左幾日佢走上我屋企想撩我扑野, 我一手推開左佢.

咁係你問題

同前女友同間公司做，佢有次落錯左一批貨，老細個日係咁當住我面屌佢。

拍拖但係冇電話
主有冇八十歲？

我唔知成個情況唔敢講，但係只係睇呻醋呢樣我會覺得值得試下出擊

中學時期喺英國溝左個同學，一到term break 我地會到監護人度住。有次我要遲一個星期先去到監護人度，點知畀我同住喺監護人嘅friend溝左，我去到已太遲。我生日嗰晚睇到隔離房有床搖聲，hurt到爆，完全訓唔到，我又嗰時太瘦同細膽，完全做唔到啲乜，諗住去個廁所，見到佢兩個喺廁所洗緊手定底褲好無奈。

夫目前犯

有冇咁誇張，對方係白人定咩，你又扑左條女未

條女北京妹，條撚樣就上海仔。扑左，大家破大家處。後來條女知道左條仔原來仲有第二條女就想返黎我度。我衰鹹濕一齊返，但成日諗返嗰晚個心就好唔舒服，幾個月後我就提出分手，之後條女仲講到我傷得佢好深，佢去左紋隻流眼淚嘅黑天使喺背脊。

北京妹唔係好撚柒既咩，支那雞當佢係肉便器咁屌就ok 唔洗認真

個條女去行花市
一去到咁啱佢撞到另一個男同學 佢咪走去同佢傾計
我就咁啱撞到另一班男仔FD 走去吹吓水

吹完水企喺原位等佢返嚟 然後見到佢拖住果個男同學返嚟
個男同學同我SAY完BYE之後條女同我講走喇 返屋企
然後我冇行過花市 佢就同個男同學行完花市

然後繼續拍咗半年定一年拖

PS.果時地下情

連登最多綠帽俠，但你點引到佢哋講，先係重點

唔係嘅，好熟嘅FD係會呻醋架，見到你同第二個玩都唔同佢玩就會呻醋
唔係好熟嘅FD就唔會呻醋
不過如果對方係因為你同異性玩而呻醋就唔同講法
所以搞消楚先

依家就會咁諗，以前青春時期，有女就唔諗咁多啦

估乜嘢歌仔

吹水死全家

戴帽之後做左不理性嘅事 詳情唔講啦
之後識左個姓管嘅牧師
佢人好好 成日慰藉我
後尾去埋佢間大屋住
最近一齊渡過一週年紀念日

Ching 有骨氣

屌 某日佢主動報備一個新識一星期既 common fd 男仔約佢食夜晚，當初我同個ex 都以為佢要追個韓國妹想料，所以我好放心。
一星期後我被ex要求做返best friend 先， 之後三日內佢地就一齊左，我個ex 仲block9 曬我所有fb ig。

雖然呢個只係拍左半年拖， 但呢種斷崖式分手法真係勁hurt，明明事發前仲係好sweet會晚晚一齊訓，10日之內突然咩都無曬

真心付出但被人當垃圾。

同我個情況好似我嗰個仲要係我追咗幾年嘅女仔

人地乜撚都冇做就話人當你係兵你注定成世食自己啦死毒撚

有無人打算整個網，紀錄哂出軌/第三者既資料，
有樣有名有地址，一齊耐果d直頭身份證都有埋，
等以後打算同呢個人發展既時候都可以去呢個網Search吓佢係咩人

想知點玩估歌仔

個ex去蒲嗰陣同第條仔搞撚埋上床
過咗一排自己同我坦白 之後就散咗
以為過咗幾個月大家都放低咗又冇拖拍就搵佢做sp
到頭嚟又過咗大半年發現自己其實從來都冇放低過
有一日再頂唔順 同佢講返件事
大家就好有默契咁樣冇再搵過對方

係好hurt
好多嘢嚟得好突然
但本身應該我都未必做到佢最想要嘅嘢俾佢
我唔會覺得佢係臭雞
始終真係相愛過
只能夠講話未必係最啱/未必係喺最好嘅時間遇到佢啦

我係垃圾
連登仔平均都冇
何況係醫生

你成兩個月無揾人
個女仔應該以為係你姐d意飛佢
當你想自動分手
唔怪得人

唔係時間啱唔啱嘅問題
係道德問題
做嘢好忙好忙但有時間識第二個
佢同人哋開心嗰陣又有冇諗過你會唔開心？
我ex都係咁 成日話忙 仲要我幫佢做埋啲嘢
但佢啲時間原來係拎嚟同第二個發展
我一開始覺得 感情呢啲冇得勉強
係難過但唔會好嬲
會聽眼睛不能沒眼淚
想同佢講 唔緊要 我已經原諒左佢
但聽返嚟嘅資訊越多
越知道自己一直被呃 被虧待 為佢同佢新歡做呀四...

以上都係講我自己嘅事
當然佢喺你心目中點 我唔會評論
你可以改善自己 成為一個更好嘅人
但其實好多時你唔係「比唔到最想要嘅嘢佢」
佢只係貪新忘舊
有啲人本質係咁

點唔算法 拖佢時會扯行晒

我最想知係同有咩用

散咗先知咩事

感情邊會有道德. 不如簽合約仲好.

得你無咋

想知多啲講咩

醒呀 仆完佢之後就告你強姦

吹大啲

男人係咁賤 你預咗個個都係咁 唔好聽甜言蜜語 全部都係假

係咪住kings park

即係唔係戴綠帽 係我飛佢

此po已完

第一日上連登？以前傳統黎

所以人地有第二個都唔怪得人
條仔兩個月無揾自己
比著我都揾過個啦

戴綠帽之後嘅故事？
咪就係有得免費住大屋又有保鏢保護囉

人戴綠帽我戴綠帽

人地戴到住豪宅

好彩我a0同決定咗呢一世都唔拍拖同結婚，一見到啲人拍拖戴綠帽就好想笑

咁點扑野？

人生又唔係一定要扑嘢

唔好同我講廢話

讀書個時條女去外國exchange半年，臨走前喊哂咁。結果臨番香港前一個月話分手，之後同左個鬼佬一齊

不過自己個時都好有問題，所以無點嬲佢

主動同我講，已經同第二個一齊
原來朋友一早係行山時撞到佢同第二個男仔行山

同我道歉但無其他意思

Youtube 有估歌仔片

有時啲嘢 唔係你決定嘅
你根本冇呢啲機會啫
冇人要嗰啲仲好笑

覺得一定要將溝女，扑嘢，結婚放入人生藍圖度嘅人真係好失敗。

有對話就係 無對話打黎做乜鳩

估完有咩得着

我記錯 唔好嬲我

點解最後個句要問號？

疑惑緊

唔駛諗 盡量表現正常啲 唔好輕挑 佢對你有興趣或者你對佢有興趣就會pm 大家 咁就得

係條街撞破條女拖住新仔，之後就係日日見住佢同新仔好開心，自己一個on99係到挽留同成日喊諗起都覺得傷心

係咪有咩誤會

巴打唔後悔就好
我有啲後悔咁努力對佢好...
但唔咁做 我今次戴帽個陣就會諗係咪自己做得唔好

外國讀書 禁比suprise女朋友點知多左個男人係床到

感情本身可以冇道德
但係行為可以有
即係你係龍緯汶你可以揀唔對細路女出手
你本身有男女朋友可以唔好同人互flirt 搞撚埋一齊 再同現任分手

戴帽前嘅我冇諗過有今日
我都識講啦
感情冇對錯
男未婚女未嫁
未試過點知邊個好
我唔會做但我接受到人咁做

但原來發生喺自己度真係幾撚傷心
冇合約呀告唔入呀
但而家係咪喺連登鬧句出軌唔道德都唔得

完全認同

但巴打，其實依家啲人係唔會理道唔道德
佢地講感覺
佢地覺得同你開始唔夾冇feel淡
就會覺得第二啲人更適合自己
繼而發展
佢地會覺得，感情係咁架啦

有時我都唔知佢地錯定我地太認真
認真就輸了

呢個就係男人(?)既生存之道

痛苦得黎後悔定唔後悔地痛苦 自己揀

係 其實我喺度點鬧都冇用
錯唔錯呢啲只係個人觀點
事實發生咗唔會變
除非你是我 才可與我常在

咁點解會有連登帳號嘅
一直都唔係好明點解好似好多中學生都有

拖得手其實可以有咩誤會，不過點都好，已帽，屌

十分認同
但而家啲人普遍都係咁
我自己都接受唔到呢啲事會發生係我身上
好撚痛 同時唔撚明點解人可以咁

喺台灣隊冧咗佢 之後偷偷地返咗嚟香港 本身話要返去台灣自首 但我心情唔好唔想去住

之前喺其他post已經話想整！
我第一個支持有名有圖有地址
做第三者做到咁賤你估唔洗有報應呀？

你做咩姐 覺得講幾句就起到你底？

咩

上年呢個時候發現，個ex7年
但其實應該唔係第一次，只係之前未發現，
同太信佢。
而家好L驚啲乖乖女樣同好難信人。
Even 又有女仔話死心塌地鐘意你都有除影。
日頭post ig 夜晚可以見個契家佬A，
第朝見契家佬B，下午見契家佬C
然後夜晚攬住你訓，話我好愛你，正係俾你插。

Btw，我都係冇帶眼識人姐
有時啲女以為自己玩到好醒
但到柒左俾人發現，啲演戲同大話可以好肉酸架
佢哋係唔知google ac / apple ac 可以check 到哂架

咁耐契家佬
定做PTGF

咁多交友app，
有幾難啊😂😂

你36 仲係A0 先至講出嚟啦

坐左一排監，依家俾人保護緊，成為第三次世界大戰導火線